啱啱上堂俾全班笑(☍﹏⁰)

話說頭先班主任教作文，題目係我的夢想
教教下佢竟然無喇喇問我有咩夢想
咁我就答我想入公開大學
點知全班同學即刻笑到收唔聲
有同學仲話開大喺大學版特殊學校，豬先讀
佢地笑都算啦，點知連班主任都笑埋一份
仲話咩讀毅進都唔讀Ou啦
我依家好唔開心，全能嘅連登仔可摸耳下個禮拜一同小妺一齊罷課，安慰小妹破碎嘅心靈

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

未開學喎 0分

慢咗喇

補課

贏

push

比人叫鯨魚仔仲柒過IVE仔

典解牙

男人老狗叫自己小妹係咩心態

咁你有無即刻同個老師講 你同我跪喺到

禾系巧QQ既絲打打ヽ(#`Д´)ﾉ

竟然有新會然識我

我都係鯨魚仔啱啱畢業

巧滾動

你唔係真男人嚟咩？
成日都話要屌人屌到佢跪低

pish